求救 有冇人生過痔漏

話說小弟屎忽生左粒野，睇完醫生之後發現係痔漏跟住依家有個方案就係開一刀跟住清晒入面啲污糟野，但係個手術係冇得縫針要等佢慢慢好
點算好，有冇連登巴打絲打做過
或者有冇其他解決方法

呢張係相

唔該比條link咪算囉

生到成個春袋同碌鳩咁

之前都開過差唔多嘅post應該大家都見過

宜家呢個係update

屌你老母

割左未

就係想問吓大家除咗開刀之外仲有冇其他方法

你個病叫"老鼠偷糞",此病基本上人生已完，要斷尾要係屎忽割一大刀先可以完住根治瘻管
淨係清入面d 野係治標唔治本

試過
我冇開刀
食藥KO左 不過反發機會大

你個情況有冇我咁嚴重

你既一半 發兩粒 一大一細 半個手指尾頭咁

因為如果要開刀至少都要抖返一個月至一個半月

最大問題係要等佢自己慢慢啲肉生番出嚟

我係唔明點解呢個手術要直接劏開舊肉
而唔可以開幾個窿就咁樣洗乾淨入面就得

因為已經入左肉，下世小心D啦

做手術啦，清污糟野最重要，如果可以食藥好番，個瘻管仲存在，keep住入啲污糟野入去，一定再發炎，做完係痛d，要keep住洗傷口，不過好快生番啲肉 (本人係護士)

個醫生都講哂比你聽啦拮佢一下擠入面啲嘢岀嚟姐 你咪用支牙籤吉爆佢囉

你估連登真係醫生咩

好想奶一啖，再啜實佢扯佢出黎呀…

自己黎咁撚慳皮

如果傷口係11 cm大概要搞幾耐

我就係想話點解唔可以開個窿仔洗晒入面啲污糟野出嚟而係要直接劏開

捱一刀啦～係打麻醉藥果下小小痛
之前keep住洗2個星期傷口就得
夏天太多汗葉到出野 好正常